阿狗算唔算最肉酸球隊？

先炒清潔龍 再迫害奧燒

要球員幫手俾吉祥物份人工 再搞到球員出post

阿仙奴高層+佩雷斯主席+利迷

差個教練

佩狗加阿仙奴

叫球員減人工就唔炒人
最後照炒

摩連奴有時都幾肉酸

點睇呢個組合

老細：阿仙奴
高層：巴塞
球隊：曼聯
球迷：利記（包埋佩雷斯主席）

明叔你1個夠晒 唔洗組

你呢隻死利狗又想拖我落水

班阿狗話奧燒未夠班踢阿仙奴先雪佢

你肉酸界kol

問過巴狗主席巴杜姆未？

有冇樓主嘅老母咁肉酸

無得輸

上面漏左教練：熱刺（摩連奴）

呢條撚樣直頭賤種嚟
插眼狗

楊家誠當年入主伯明翰
令到幾多英國人憎左香港人

阿狗食撚屎啦